如果林作邀請陳同佳加盟佢既保險團隊，老衲第一個幫襯

我跟，不過佳仔俾人非法禁錮
想做正常人都做唔到

俾你d狗同事非法禁錮

同樓主一鳩樣

其實大把新興行業都得，想到炒作宣傳自己

傳媒問到仲可以大條道理講話畀次機會佢
佢知錯，俾機會佢會重新做人，
叫大家俾D空間佢

左膠真係最喜歡呢D野，好過畀幾十萬 拜仁車 學宣傳

傳媒比盡炒作一頭半個月就冇影。

冇人關注過佳仔既嘅人權

如果真係會咁做，林作捧埋陳同佳攞MDRT 都有可能

陳同佳最適宜代言脫墨

住豪宅，有貼身狗，出入又有專車，佢殺人之前做估唔到

整容啦

任何人都可以喺保險業慾火重生

佳仔信主做埋牧師，傳道都仲得

果個on9仔
想同我做大茶飯？
入黎我間別墅同我傾啦